毒果拎左日本Fami通授權整香港版

冇Fami通味既「Fami通」
出返N年前本中文版好過啦

開 post 啦你

開左

其實Game書仲有乜存在意義

拎唔到第一手資料已經先天弱勢

我響AV入面學識扑濕結衣

香港版係介紹日系game多定歐美game多？

暫時唔見得佢主力講game

而家整game網仲搵到錢
btw 樓主點知係毒果?

《Fami通》正式推出，並將於明天（4月11日）隨 蘋果日報 免費附送「Fami通紀念限定幻想號」，以及網羅《足球小將》三十多年精華資料之專題號外。

入佢個網睇間公司都知

姐係點?
由蘋果日報推出? 係真唔係呀? 定係夾埋蘋果日報宣傳渣?
姐係成9日有D 雜誌特別版會送袋送包包, 唔代表D袋同包包係間雜誌公司出架啵

又係你

明明比czone隊死左
借屍還魂?

次次都提日系歐美
唔知咩心態

最尾

毒果間「遊戲公司」黎

見佢本野唔係淨係講game 我冇睇過fami通實物 但係本身都會講動漫既咩

網頁版有講動漫但比例好少

等佢翻譯完變中文都old news is so exciting啦
本本中文acg書既死症